連尼住！你老母當初比隻狗破左處

最後生撚埋你出黎 記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲 你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄 諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口 又痾屎又痾尿盛
臭架嘛世侄 真係狗娘養的(笑)

做乜9呀你

（笑）

打漏左句
有冇收過呢篇野

你痴咩線呀
連囝得罪你?

唔洗原因 人神共憤

寫輪眼抄咗成個高登返嚟

原來真係存在
copycat

(笑)

聽講波台好多狗 仲有隻a09(笑)

(笑) 大部分連登仔應該無收過志平既pm

今次係邊個人格

方仗份人好小氣

連狗

我唔係痴線
找數未？

連神

講得好

吊牙豬蛇你唔是撐牙祖架咩

259

隻狗叫迷麻狗

連狗屌開肥絲